恒生點解得咁少新股可認購既

網頁見得3隻
app又唔見link
hsbc望下有好多都認購到
thx

恆生一向都係保守怕死唔進取
所以金融海嘯先冇事，股價長升長有

但唔借孖連我自己買都唔得?

係咪冇得買?

剛剛見多左幾隻
但都未齊

app不嬲無,一定要網頁版,有招股一定有得抽,等多陣

爭邊隻?

宜家齊了